[有片] 一名操流利英語人士向警察說 ”sucking Xi Jinping’s sweaty balls”。

2020 玩蛋蛋

冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定

正

煙仔都唔俾食